再被申請破產 梅媽庭上鬧呈請人夠晒毒

2017年05月10日(三) 13:43
梅媽今年3月再被債權人入稟高院申請將她破產。(溫卓賢攝)
已故樂壇天后梅艷芳的93歲母親覃美金(梅媽)，過去因屢次興訟要求一次過取得梅艷芳遺產，最終因敗訴而欠下巨額訟費，並於2012年被頒令破產，直至去年4月破產期始完結，但她今年3月再被債權人入稟高院申請將她破產。案件今在破產聆案官席前提訊，梅媽親自到庭。據庭上披露，是次破產呈請是由梅媽的前破產受託人提出，因梅媽早前與其有訴訟，並於2014年被法庭頒令需支付對方訟費，但她一直無支付，直至今年1月，她共欠訟費連利息共13.4萬多港元，故才被其作破產呈請。

梅媽今表示願意償還款項，並已寫好支票，但指自己的銀行戶口被對方凍結，故未能使用戶口內的20多萬港元。梅媽庭上直斥對方指：「佢都夠晒毒啦，吸血咁吸晒我……」

不過聆案官指，梅媽未能拿出證據證明自己的戶口確有20多萬港元且正被凍結，亦未能證明是呈請人凍結其戶口，故最後決定把案件押後至5月17日再訊，並要梅媽再向銀行查詢，並要她要求銀行發出信件證實其說法。

得啖笑

好撚煩

呢條廢老幾時死

梅姐副身家仲有幾多？

俾佢攞曬益個仆街仔 唔俾佢最後益左啲垃圾慈善機構可能攞黎幫啲支那蝗 不如派俾港柒啦

我估佢至少一百歲命

百二啦

唔洗可憐

行過路過入黎睇下啦喂 繼指大後又一垃圾學店

（各位DSE雞唔該入一入黎）

佢唔死先好
比世人知道佢既醜事
佢個女咩都還清比佢啦